s8 個amoled d色真係一流

deep black, save battery
ips 例如g6 邊做到?

烙印mon都吹奏

Amoled

半年到就變色

LG 而家d mon都有印呢

專業monitor 評測網 - s8有手機界最好既mon
連登仔 - s8 mon味精

駁唔到

samsung唔係幾年前d mon愈黎愈令？

其實iphone個mon耐咗 mon條邊都會變色

部meizu pro5機齡1年 個mon完全冇事

Yes
四邊已經暗左 夜晚睇尤其顯眼

用幾耐先有

用新機test一陣vs用家用一年半載
你真可愛

S8 點撚樣用一年半載

用下腦啦柒寶

連一年都用唔到既旗艦機